有圖！ 試食kfc新雪糕

是咁的，小妹今日口痕，突然好想食KFC嘅味精薯蓉 咁就去左排隊買啦

有去過kfc都知 喺kfc唔排夠30分鐘隊 肯德基上教會覺得你冇誠意，唔做你生意架

銀座

天水圍銀座?

天水圍銀座

你點知。。。。

睇番cam見到

排過幾間,10個8個人都要排好耐
但係入面食既人真係唔算多
之後諗下點解. 原來係唔想你排完坐佢地D位度等
見到KFC都怕, 頂多想食就叫外賣

一望張圖已經想講銀座

一見kfc諗起余佩芝

咁好啦 排完一輪終於order到個薯蓉，仲斬下眼就有得拎tim

我滿心歡喜拎黎一睇
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

q
0
0

0

薯蓉當雪糕

狗都唔食

睇黎你都食過咁wo

IP都唔洗check
味道如何